{
  "Index": {
    "welcome": "欢迎访问，"
  },
  "Common": {
    "welcome to DOG World": "欢迎访问 DOG World",
    "In order to access your account, need to authorize the operation": "为了访问您的账户，您需要授权操作",
    "To the wallet authorization": "前往钱包授权",
    "Bind Referrer": "绑定推荐人",
    "Fill The Wallet Address": "请填写钱包地址",
    "Invalid Address": "无效地址",
    "New players registered through the invitation link will receive their LP computing power and token rewards": "通过邀请链接注册的新玩家，获得其LP算力和代币奖励",
    "Confirm": "确定",
    "Copied": "复制成功",
    "Successfully bound":"绑定成功",
    "Waiting For Confirmation": "等待确认",
    "Confirm this transaction in your wallet": "在您的钱包中确认此交易",
    "Completed": "操作成功",
    "Failed": "操作失败",
    "Transactions": "交易",
    "Approve": "授权"
  },
  "Home": {
    "Cast": "铸造",
    "the future world": "未来世界",
    "DOG WORLD": "DOG WORLD 旨在创建一个无语言障碍的世界，让全球每个人都能自由地进行方言收录和表达、理解和交流。通过去中心化链上AI语言收录和社区协作，打造一个去中心化的全链AI语言采集收录生态价值系统。",
    "Rewards": "{name}奖励",
    "Direct Rromotion Rewards": "直推奖励",
    "Team Rewards": "团队奖励",
    "Weighted Reward": "加权奖励",
    "Buy DOG": "购买DOG",
    "Buy NFT": "购买NFT",
    "DOG Reward Diluted": "DOG奖励稀释",
    "USDT Reward Diluted": "USDT奖励稀释",
    "Withdraw": "提取",
    "Referral Link": "您的推荐链接",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Account": "账户",
    "Referrer": "推荐人",
    "LP Computing Power": "LP算力",
    "Available Amount": "可用额度",
    "Historical DOG Rewards": "历史DOG奖励",
    "Historical USDT Rewards": "历史USDT奖励",
    "My Team": "我的团队",
    "Directly Push Address": "直推地址",
    "Number In Net": "网体人数",
    "DOG Data": "DOG数据",
    "Total Destroyed": "销毁总量",
    "Holders": "持有人数",
    "Token Contract": "代币合约地址",
    "Coinage Contract": "铸币合约地址",
    "Destroy Contract": "销毁地址",
    "NFT Mint": "NFT铸造",
    "SWAP": "交换",
    "Details Of LP Computing Power": "LP算力明细",
    "DOG Reward Details": "DOG奖励明细",
    "USDT Reward Details": "USDT奖励明细",
    "Time": "时间",
    "Quantity": "数量",
    "Type": "类型",
    "Hierarchy": "层级",
    "Number": "人数"
  },
  "MintPage": {
    "No": "编号",
    "Purchase Quota": "购买额度",
    "Price": "价格",
    "Card Rules": "卡牌规则",
    "LP Computing Power": "LP算力",
    "NFT cards are not allowed to transfer": "NFT卡牌不允许转账",
    "NFT cards enjoy the whole network USDT weighted dividends": "NFT卡牌享受全网USDT加权分红",
    "Buying an NFT card will get the equivalent LP computing power and enjoy the LP computing power dividend": "购买NFT卡牌将获得等值LP算力，享受LP算力分红",
    "Hold the NFT to buy the DOG limit, and the purchase limit can be renewed": "持有NFT才能购买DOG额度，购买额度用完可续费",
    "Mint": "铸造",
    "Upgrade": "升级",
    "Renewal": "续费",
    "RenewalType": "{name}续费",
    "Confirm": "确定"
  },
  "SwapPage": {
    "Price": "价格",
    "Buy DOG": "购买DOG",
    "Buy":"购买",
    "Balance": "余额",
    "All": "全部",
    "Sell DOG": "卖出DOG",
    "Expected receive LP computing power": "预计接收LP算力",
    "Expected receive DOG": "预计接收DOG",
    "Expected receive USDT": "预计接收USDT",
    "Buying DOG will consume the equivalent amount of USDT": "购买DOG会消耗投入USDT等量额度",
    "Get the equivalent LP computing power invested in USDT": "获得投入USDT等量LP算力",
    "Get the input of USDT 33% equivalent DOG quantity": "获得投入USDT 30%等值DOG数量",
    "Get 85% of the sold value USDT": "获得卖出价值的85%USDT",
    "Sell": "卖出",
    "Insufficient Purchase Amount": "购买额度不足",
    "Enter Quantity": "输入数量",
    "Insufficient balance": "余额不足",
    "Available Credit": "可用额度"
  }
}
